%doc: fonts/primaria/3r PRIM/TALLER DE PANTALLES PER A LLUMS.doc
\newpage


\begin{news}
{2} %columnes
{Taller de Pantalles per a llums}
{El passat dijous 7 de maig vam fer la pantalla d’un llum de taula per llegir\newline
\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{primaria/img/taller_pantalles_per_llums_03b.jpg}}
% subtitol
{Primaria} % seccio
{530} %pagesof
% curs: Les nenes i els nens de 3r de Primària


\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{primaria/img/taller_pantalles_per_llums_01b.jpg}

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{primaria/img/taller_pantalles_per_llums_02.jpg}

\columnbreak
La mestra d’aquesta activitat va ser la Marisa, que és la professora del Taller de Reciclatge Creatiu  que es fa com a extraescolar del migdia a l’escola.

La Marisa ens va repartir a tots un sobre on hi havia 20 rodones de cartolina de colors i estampades, 5 clips i un triangle de cartró. Vam col·locar les cartolines damunt la taula com ens va dir la Marisa. Vam posar el triangle al mig de les rodones i vam fer uns plecs. Més tard vam enganxar les cartolines per les pestanyes. Després vam  unir dues de les tres parts de la pantalla amb la pega. La tercera la vam agafar amb els cinc clips. Per acabar, vam posar la pantalla al llum.

Aquesta activitat ens ha agradat a tots molt, perquè ens agraden les manualitats i va ser molt divertit. La Marisa és molt simpàtica, ens va ajudar molt..., i té molta paciència!

\authorandplace{Les nenes i els nens}{3r de Primària}

\end{news}
